一邊食飯，一邊聽隔離枱大聲播出兒童節目

可以一起學普通話
摩摩大

jump more 班
jump more 班

一直重複緊

呵耳摩摩梨嘛

jj啜啜